考得唔好入唔到U有咩問題啫?

條條大路通羅馬啊
For example

[能仁推出學費全免/半免學費獎學金計劃]

為鼓勵同學完成本地學士學位課程，能仁推出學費全免/半免學費獎學金計劃。如有DSE 33222 成績報讀本校2018-19年度任何學士學位課程，除獲得政府三萬零八百元資助，其餘學費可獲本校豁免，直至畢業為止，為期四年。

如非DSE 33222 成績入讀，則可獲半免學費的獎學金至畢業為止，為期四年。

此外學院還有其他助學金協助同學，可以減輕學費負擔，專心完成學士學位課程。
想了解更多，請即致電3996 1000 / 3996 1001 或上網報名 。

主要學科包括中文，會計，英文，商科，社工。

社工加開傍晚周末班，方便在職人仕。

巴打轉戰校園台?

同學咩系 GE同一組吖

我讀獸醫

圖呢？？